覺唔覺外國成日解散議會搞大選好ON9

搞一次呢D大選又唔知使左幾多公帑 可以買到幾多罐午餐肉

都係共產黨好

唔好笑, 重作

起碼大家都和諧 所謂政通人和